無知tap & go一問 求教

下個星期會去歐洲(意大利 英國 希臘) 小弟一直冇用開信用卡
我又唔想帶咁多現金係身 不過宜家申請信用卡又太遲
所以想搞tap&go 然後connect落自已中銀個戶口
但有兩個問題想請教下
1. 係歐洲消費or提款收幾多%費用？
2. 係咪可以提到款？可以提款atm係咪普遍?

點解唔用eps？

我中銀提款卡上有銀聯logo
係咪可以係歐洲有銀聯logo atm提款

計當日匯率再加2%手續

香港加當地銀行100hkd左右手續費
銀聯提款卡未必到到有
plus比較多

可以但唔好預易揾到atm

我去過嘅歐洲國家有三種情況
1. 完全見唔到銀聯atm
2. 得euronet atm support銀聯，可能會難揾而且食水深
3. 完全無問題

你當佢master 咁用會好啲
用黎比餐廳錢 酒店錢

tap&go冇得就咁入落去ATM撳錢㗎

仲有你真係想用tap&go嘅話真係要快啲搞
facebook成日都俾人洗版話冇貨
Selfie-A-Card又要等14工作日
可能走落去aeon出卡仲快

其實係咪可以當佢係普通mastercard用？
見上網全部都係7仔拍卡用 可唔可以好似普通信用卡咁碌卡？
因為有啲店係冇嗰部paypass嘟機

可以
但你要比100買實體卡
果100會落返t&g acc

可以，但係你入面要有錢

thx

批張aeon card 仲快

last question
咁碌完洗唔洗簽名？

要嗰陣你叫佢對背後個簽名就得

不用